GME事件，會唔會出現血洗華爾街

你知鬼佬買槍咁易
輸大錢隨時去華爾街ban ban ban

得香港班賭撚輸 美國人走晒

想睇！
我認我係仇富撚
屌你老母啲有錢人黎揸壓先咁有錢

去一轉reddit, 周地係都鑽石手

08 crash 已經好唔公平，banker炒出事，平民埋單
而家印錢又益哂班有錢人
其實都好易明白d人點解咁嬲

高盛正仆街

鑽石手？

之前有套戲係影射08年單野，不過佢就係架空歷史，男主角努力工作但忽然間比人Call loan搞到家破人亡，然後拎把步槍掃死曬華爾街啲基金經理，最後炸埋投資公司座大廈

套戲咩名

好On99有冇貼每日倉證明冇郁過？咁大波幅比人食左唔知幾多轉，仲未計前幾日d call

內容有少少記錯，不過套野叫入侵華爾街

條link係精簡版

似乎今次有機會引發全美反富人示威

陰謀論咁講，今次事件可能係中國係背後策動，如果真係有反富人示威，成件事最大收益就係極左陣營，而極左陣營基本上同共產黨一樣

咁都唔可以怪啲人反抗 啲富人太貪得無厭最後比外國勢力入侵到返轉吞噬成個國家

傻啦，班有錢佬同中共不知幾frd啦

Gme

美國D所謂極左咪又係收Jews同Big Tech錢既打手

正

行開啦

你上去睇下咪知有冇貼倉